王嘉爾出道5年 首曝「帽子下遮掩的真實」哭訴：真的好累！

藝人王嘉爾（Jackson）23日在北京舉辦出道5年來首場生日會，他突然開始談論這陣子表演都會戴帽子的真正原因，曝光自己目前心裡困境的心酸，話說到一半突然就哽咽了。

▲王嘉爾23日於北京舉辦生日會。（圖／翻攝自GOT7推特）

王嘉爾在生日見面會突然說這是第一次說出的心聲：「會常戴帽子是因為我想遮住自己的臉，因為我的臉…人家一看我就說『他不是那個綜藝咖嗎』，我想遮住自己，你看我的音樂、看我的舞台，所以我…」說到這裡忍不住就眼泛淚光哽咽，接著還是忍不住哭了，可能現場氣氛所致，他也坦承自己真的很累，讓在場粉絲十分心疼。

▲王嘉爾在生日會上哭了。（圖／翻攝自honeyjackson852推特）

事實上，王嘉爾2014年以韓團GOT7出道，雖然韓文並不流利，但敢說又搞笑的個性很快就在綜藝節目中嶄露頭角，接著在大陸綜藝節目中也常常因為不熟練的中文成另類笑點，隨著努力和精進，2017年正式宣布在大陸成立個人工作室，也陸續推出了許多個人作品，相信未來會有更多人注意到這顆明亮之星。

Who?

睇到一半咸左 嘎嘎我哋Jacky永遠都會支持你

比人認到你係電視搞到你咁出名好慘啊瓜瓜

嘉爾哥哥

咁出名都唔識? 岩岩放監?

嘉爾別哭

韓文並不流利
不熟練的中文
Wang

又扮撚晒野

乜水阿

周身刀 無把利

嘎嘎

永遠支持jacky

嘎嘎好撚型

躝啦終蟈人

先唔講佢扮香港人乜乜乜

其實一出黎就會比人定左型係真慘既
就好似周星馳都唔想比人定型自己係小丑咁
一個人有錢有名氣有特權，就會想追求個人成就感，想人認同自己係有實力，都好正常姐

普通人乜鳩屎都無，先將搵錢視為人生意義姐

成日咁多打手po呢條友

高汁自然多人討論

累咪收皮囉屌

即係點, 完全唔明佢up乜鳩

。。。。唔好咁多要求啦

有實力 兩邊都會有人留意

你幾時care 人地嘅實力加

我一直都care(音樂上)

你識撚實力咩傻鳩
你捧嗰啲全部都係得個樣
乜撚嘢實力都冇

音樂就音樂
樣就樣

從來唔好聽就直接講

從來冇盲捧過

即係你認同
你班女一啲音樂實力都冇
淨係得個樣?

好感人呀屌你老母

歌手實力 同 作曲家的曲

我比較留意曲

實力就個個都有
你有實力我都有實力

係高與低分別
再細分開唔同方面

再加上佢地的努力

所以佢地係有實力

你估跳舞跳得齊 容易呀

乜水

咸左

Jacky
加油

好好好
見你咁有心機打長文
今次畀你贏

見你用埋曬啲垃圾gif
我又記得有一條問題要問你條傻鳩
點解你咁撚鍾意用啲垃圾gif

唔知點解一提起戴帽就諗起側田

唱歌唔好聽 rap唔得 跳舞唔掂 又矮又樣衰 除左綜藝仲有d咩？
有既 一顆忠誠既愛國心囉

加爾哥哥好靚仔
小妹好like

佢好似係外國玩音樂好過SKR?

駁唔到

好嘔心

求撚其啦

睇標題重以為唔知乜水同側田有同一命運

做明星但唔想比人認到？精神有問題？

有人逼你做咩on99

假撚到
去毀自已容囉
橫掂本來就咁柒
花咗都唔使可惜
連比小妹攞嚟自慰一次嘅價值都冇

唔出奇
奶共特別易有抑鬱

你玩音樂

之前有人推薦佢比我地公司
我都好好心search返張靚仔相比老細睇
好睇
彩老細一睇就 Ban撚左

奶共奶到咁盡好難唔累喎

做劇幾叻 扮愛國到大陸人屌
現在兩頭唔到岸 扮可憐

你地班連登仔唔好蝦我男神 佢一日係got7王嘉爾 我都唔會放棄佢

咩意思

佢音樂上有咩成就？

韓團出身但韓文唔流利；喺中國拍節目但中文唔熟練...
咁佢平時到底講開咩話

支那狗扮可憐

支持嘉爾
樓上好多連登仔唔抵得

英文ischool仔嚟

大陸仔,不了

快撚啲死啦

以為講緊佢壓力大到禿頭

g持，最憎奶共蝗嘉爾(Wang)

好心佢啦
又要上人個show賺曝光率
又要嫌棄同個show連上關係
自相矛盾
韓國公司冇逼過你上架愛國boy

返支那啦屌 支那狗

條撚樣以前讀國際學校果彈已經臭朵啦

條友成日Chok聲唱歌
好𨳍

佢應該有 之前幫手跟佢拍野
我地公司同佢經理人夾好哂會圍開哂拍攝場地比佢地 因為佢話唔想比人圍
之後條友仔完全唔跟之前夾哂既所有安排自己走出去比人圍 轉頭話我地安排好差攪到佢比人圍

其實講真我相信比每位連登仔揀可以返大陸賺錢，
都返大陸啦，喺大陸一星期賺嘅錢已經高過成年喺香港同韓國，雖然佢真係成日扮香港人又要奶共好嘔心

如果香港個市場好我相信佢哋都唔會返大陸「掛」

人地跟老豆姓都有錯?

好耐之前見到佢係機場影嘅相 戴住個五星旗嘅頸枕 即刻作嘔

支持中國巨星蝗嘉爾

收皮啦

見到jacky呢條撚樣就唔撚開胃

支那仔幾時先收鳩皮，老是常出現煩撚過閪

連續幾次扮慘出新聞
蝗+2 係咪咁廢

其實佢幾靚仔

但佢唔係香港出世咩，聽過下佢唱歌，利申無深入了解

你條女我好想屌

又要打丁了

香港之光

又一個無知又要話俾全世界知

死撚開啦大陸仔

極權國家既支那明星我講話識都俾人恥笑

唔明你地唔中意佢啲咩
人地fencing 可以打入世界定唔知亞洲青少年第五
之後突然放棄去韓國練舞

諗起之前李小龍都係跳chacha跳到好勁
之後去美國讀書 創立截拳道 之後再拍戲宣傳功夫

攞jackson 同bruce 比可能好多人唔同意，但無可否認佢地令好多外國人認識亞洲/香港，點都有啲貢獻掛

我知我認真左

其實有聽開hip hop都知邊個Jackson

你班垃圾jacky收皮啦

收皮啦奶共狗

咁你真係傻閪既，攞李小龍比

佢才藝真係冇範掂
唔係靠上支那綜藝做小丑
真係撚有人理佢
佢人生最大成就就係香港出世
等佢可以用香港人身份認自己係支那人
中正支那人G點
佢最應該多謝係對支那父母仆黎香港生佢出黎

韓文rap垃圾
蝗國但唔用普通話rap
扮香港人同本地人合作唔rap廣東話
英文rap但冇外國人聽

普通話應該都叫有嘅
盲反都做好research先啦

究竟要有幾多條友衝出嚟話自己好撚慘
細公司又係 大公司又係咁
講到自己比人逼良為娼咁
你老豆老母大把錢養你嗰陣你喺度學人講夢想
承受唔撚到 又出嚟扮撚晒可憐
真係以為做明星扭下屎忽出到道